窮則變，變則通，行翻百分百的和理非一路有何不可？

唔係要割同指責，只不過係覺得勇武貌似已經去到一個盡頭。你當我左膠，但唔想再見到前線嘅勇武再因為唔對等嘅武力而被出事...

或者可參考下波蘭嘅舊路？

用和平嘅模式去進行持續性嘅抗爭，唔可以因為見到前線好慘，因為有悲慘畫面，先被感動同道德感召而行出嚟。

正如罷工一樣，非自願無工會領頭嘅罷工係無意義，政府只會射個波俾示威者去減少對其威權產生嘅傷害。

已被改變嘅係信念，但要再改變嘅係行動。當大罷工連線果邊嘅組織成熟之後，喺合適嘅時機進行真正嘅全國大罷工，咁先係大大力錫落政府春袋嘅最佳方法。

堅持黃色經濟圈嘅發展可以令到資本家走向我哋一邊，多一個同路人永遠都唔嫌小。

有投票必須投，要持續翻區議會投票個全民動員嘅模式。

遊行、唱歌、放映等等純和理非活動必須要堅持搞，但要純和理進行，就好似呢幾日嘅集會咁，重新凝聚翻個信念，保持大家對社會現況嘅關注，令運動可以持續哋進行。

和理非嘅活動除咗民眾自發外，都希望來年上任嘅區議員可以一齊搞一齊號召，冇嘢係可以一時三刻完成，要長遠行落去，點解唔試下行一條高級和理非嘅路線呢？

今日美領同尖沙咀見！

小推一下

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

吹和平風 不了

歷史上有邊一場革命係能夠和平而成功

歷史上邊一場革命係冇槍冇炮，背後冇大勢力支持都可以成功？

請拉走

場運動開咗左半年
你都仲話行返百分百和理非？

當一眾人既權力受到阻礙時必定會作出防禦甚至反擊，兩方多數只會演成衝突，因為意見唔同，就算傾幾多次都唔會有共識

假若現在香港人醒覺知道自己想既目標，坐係到係唔會令到目標實現

從來要實現目標都必須承受一定後果

請問有冇睇過內文講嘅工會果啲？或者立場條link？
我標題寫得唔好 sorry

廢事睇內文
兄弟爬山講左半年仲講呢d on9大台野

唔係叫人坐喺到等運到，只不過係想思考另一個模式。
不如咁講啦，當刻我唔認為武力足以推倒政府以及中共，所以先覺得武力似乎唔可行，咁點解我哋唔轉轉mode呢？

你唔同意咪睇完再理性討論下，而且我都冇講過要有大台。

唔好鬆懈。共產黨唔會就咁算

嚴格尼講，當刻根本唔係武力，而係人作出自身防禦機制既生存意識

同意呀，所以要keep住放映會，社區討論呢啲，等人咪唔好唔記得咗成件事